懷疑某幾個大telegram谷己被狗入侵做埋admin

發佈內容又鬼又帶左膠嘉年華風向：

#機場
1639
提提大家，最後一班抵港班機會係1730左右到達，最快1800，人流會到達接機大堂。

已經有多張圖片顯示有大批警車往機場趕去，現場亦有大批警員, 有警員配旗, 亦有國泰員工報料指 機場員工正在撤離。 但示威者並無作出任何衝擊！

現場收得唔好, 希望大家可以幫手通知其他人, 無論走或留, 都要保持警覺, 現場擠逼 盡可能保留一個身位, 避免發生人踩人。

#機場 #讀者報料
1655 有機場餐廳員工報料
機管局要求機場內餐廳要立即落閘
Admin已核對餐廳員工身分

#以下為前線勇武呼籲
耳機其實前線一樣會用到
因為佢地小隊需要用對講機溝通
耳機是必須品
希望大家切勿單以耳機作記認
#溫馨提示

#機場
2144 現場開始有歡樂大抽獎，獎品包括糯米雞、能得利、濕紙巾，終極大獎單身狗

#機場
2215 不時有歡樂大抽獎，有衣物、蛋糕，暫時最受歡迎獎品為即食溫泉蛋

唔係搞分化，見今日fake news 係咁話散水
現場雖然會溝通，但會有一部份人受到影響
唔想再有小朋友出事

真係要保持冷靜，去思考下各種消息。

理性討論應否長期佔機場

希望大家睇完msg之後 要分析下 唔好相晒全部

邊有可能防到，可能政府同班狗已經成立左千人組別監控連登。

mon post狗屌你老母落地獄

哇屌

唔奇
既然可以扮示威者
仲有咩做唔出
落決定唔好揚俾全世界知

理性討論應否長期佔機場